(報名區) (12月29日 星期五 開始接受報名) (第三季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

(報名區) (12月29日 星期五 開始接受報名) (第三季) 2017-18 連登馬膽王挑戰賽

1. 報名辦法:

- 最多可接受 30 名報名者(先報先得) + 上季第12名參賽者

- 入選 7 名 (4名競逐, 3名先報先得)

- 2018年1月1日 星期一 賽事任揀三場, 每場揀一隻

- 報名日期時間: 2017年12月29日 星期五 12:00:00 至 2017年12月31日 星期日
23:59:49

- 有興趣者在上述時間內在此 post 一次過 post 晒自選三場既馬 就自動成為報名者 (最多可接受頭30名報名者)

- 計分方法同馬膽王一樣

- 連同第上季排第12名既參賽者一同競逐前 4 個參賽名額

- 如名次相同就新挑戰者優先, 新挑戰者名次相同就上述時間內早出馬者優先

- 餘下3個名額採取指定時間先報先得方法取錄
- 2018年1月2日 星期二 22:30:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年1月3日 星期三 22:30:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
- 2018年1月4日 星期四 07:15:00 (1名) (要有 "報名" 或 "apply" 字眼)
-最後截止時間為 2018年1月4日 星期四 22:59:59

-第三季賽事日期如下
1.1.3 第三季: 2018/01/07 - 2018/02/28 (16次賽事)

Lm

巴打唔出角球水了？

推
今季要入圍玩

提我報名

r3 超凡夢想
r8 以奇用兵
r10 美麗大師

報名
R6 不可說
R8 以奇用兵
R10 爭分奪秒

R2 怪獸都市
R7 闖者
R10 五十五十

R5 快閃的
R10 5050
R11 幸運美金

R4 金碧輝煌
R6 不可說
R8 以奇用兵

R1 金錢炮
R7 裕豐泰
R8 以奇用兵

lm

r3 紅駿之星
r4 金碧輝煌
r5 三思飛駒

R6 不可說
R8 以奇用兵
R10 爭分奪秒

r6 常豐裕
r7 裕豐泰
r8 六十六十

r2 怪獸都市
r6 常豐裕
r10 川河尊駒

R6 不可說
R8 以奇用兵
R11 同樂日

R1/ 12 哈哈笑
R2/ 11 飛壹般
R3/ 14 笑眼光

R2 四小福
R6 不可說
R8 以奇用兵

報名次序 / 報名者 / 場次-馬匹 | 場次-馬匹 | 場次-馬匹

1 / 浪射西書 / R3 超凡夢想 | R8 以奇用兵 | R10 美麗大師
2 / 肥豬王二號 / R6 不可說 | R8 以奇用兵 | R10 爭分奪秒
3 / 遮打盃王包裝大師 / R2 怪獸都市 | R7 勇闖者 | R10 五十五十
4 / 紅豆冰走奶 / R5 快閃的 | R10 五十五十 | R11 幸運美金
5 / 鐵膽龍 / R4 金碧輝煌 | R6 不可說 | R8 以奇用兵
6 / 求其 / R1 金錢炮 | R7 裕豐泰 | R8 以奇用兵
7 / 我叫三叔 / R3 紅駿之星 | R4 金碧輝煌 | R5 三思飛駒
8 / 哎喲 / R6 不可說 | R8 以奇用兵 | R10 爭分奪秒
9 / Navas / R6 常豐裕 | R7 裕豐泰 | R8 六十六十
10 / 金地飛客🐎 / R2 怪獸都市 | R6 常豐裕 | R10 川河尊駒
11 / 行路唔帶眼👀 / R6 不可說 | R8 以奇用兵 | R11 同樂日
12 / 大阿熊 / R1 哈哈笑 | R2 飛壹般 | R3 笑眼光
13 / smartgame / R2 四小福 | R6 不可說 | R8 以奇用兵

大船 以奇用兵
二船 不可說

R5 神速寶
R6 不可說
R8 以奇用兵

時已超， sorry

報名
R7勇闖者
R8以奇用兵
R11 同樂日

smartgame巴 再戰馬膽王😁